起来！不愿做奴隶的人们！

起来！不愿做奴隶的人们！把我们的血肉筑成我们新的长城！
中华民族到了最危险的时候，
每个人被迫着发出最后的吼声。
起来！起来！起来！
我们万众一心，
冒着敌人的炮火，前进！
冒着敌人的炮火，前进！
前进！
前进！进！

國歌教曉我地，唔想做奴隸，就要起來！就算敵人有幾多，有幾艱難，我地都要團結！

加油！